Multi-device無線滑鼠係咪得M720簡?

最近想換隻無線滑鼠 要可以隨時轉換3部電腦咁用
係咪得Logitech M720簡?

mx master: 3 devices

買mx master 2s啦

好似仲未出貨?